發夢。衝擊參考太陽花學運

台灣好似無掉催淚彈
香港係唔係都一打一打咁掉

參咩考呀
台灣差佬鍚住啲學生
香港果啲狗黎架
冇人性架